有無人覺得止暴制亂仲難聽過屌你老母

佢每講一句就覺得唔撚知個醜字點寫

一開始聽到呢四個字
我係聽左做"止步製亂"

止警暴制政亂